其實我係咪同個廢人冇分別

自讀書開始已經過住好虛無嘅生活每人都係做一日和尚敲一日鐘 一直係到哂緊時暗 讀書上堂食玩訓 放學打機
連以家番工都係會俾呀爸一路鬧一路做 冇樣野做得好 洗錢就叻 已經唔洗俾家用 淨俾自己食飯同搭車 每個月7除8扣正常人工都有21k 但銀行戶口長期唔過8千 跟呀爸做野成年 咩錢都草唔到 賭又唔識賭 書又讀唔 連拍拖都係得過扯過應成過女朋友d野10樣做得兩三樣 到戴左帽先知咩事 我到底幾時先會醒

打好啲字係你嘅第一步

有老豆仲使咩醒

有老竇生意廢極有限啦 個首抽唔錯

唔洗點用錢 個戶口又淨係得8000
屌你作好d la

有今個月買左4對波鞋一隻apple watch 同埋換左顯卡

顯示卡

有錢既人慢慢玩 出返去先

唔係咩生意都要落手落腳做 但我做到俾人係咁屌

唔關事係草唔到錢 同爛賭

唔知你真心定假膠啦
但你有咁好既開頭都唔識善用，你唔係廢柴，係無人教你點用
你比錢我，我教你點用

認清楚自己係咩先
你嘅定位係一個廢柴
就算你有父幹 都依然係廢柴二世祖
唔好煩咁多 對你冇著數

我唔係靠父幹我自己有落場搬泥搬野 同做地盤差無幾 係有時帶客睇到裝修先收到貼士

真係無聊，自己知問題係邊又唔改，然後又問人自己係咪廢人，你係啊，咁你想點

21k係你老豆俾你先有嘅價錢
就當你做嘅嘢真係值21k
我講緊你廢柴係因，為你做人同鹹魚咁上下 咁唔係廢柴係咩?
唔好以為你出咗勞力賺咗啲錢就唔叫廢柴